[突發] 意想不到! 震驚700 萬人的CCtvb 訃聞部的報導範文竟然係 ...?

政府努力壓抑樓價 (事實: 政府有份推高)

侵侵內憂外患 (習種先係)

歐洲有意乞求中國圍攻美國()

美國交通意外二十人受傷 (支那13 億人口0 意外 )

危地馬拉6 級地震, 幾百人死 (支那一個風已經成個市滅左)

建制派要求加人工減工時增福利(讚成, 但否決)

10 分鐘轉播口交部 (強烈 ...)

分析指 消息人士透露 有評論認為 日本媒體引述

支那掠影 山西農民自製火箭 上海學生補習費超越香港 河南農民拾百圓不昧 廣西老人慶祝過百歲

環乳掠影 哈薩克民眾喜迎西氣東輸 阿富漢難民受中國救援 剛果基建由支那幫手

最後

中國或成最大贏家

一隻五毛賤畜駁唔到負皮

仲有講日本唔掂,之後吹奏支那高科技(畀歐美澳cut合約唔提)

同中央聯播睇齊

外星人入侵地球，中國或成赢家

執柒左佢喇，成個作文台咁

支那街市行情：北京鴨點解較肥美 支那荔枝大豐收
民建聯新聞報道：民建聯參觀穗港資醫院 促醫療劵計劃擴展至大灣區
澳門台灣無聊新聞：小朋友寫書法好叻 台灣換身份證
節日新聞：商舖生意如何，市民如何慶祝

cctv國際新聞

美國：侵又有醜聞 ，全國憤怒
通俄門又有進展 ，其實只係極小事
交通意外，又有山火 ，n人死傷
農民損失慘重 ，下次唔投共和黨

之前日本熱浪都講幾日

卡樂b贊助左

通俄冇左聲氣咁耐麵係咁了返出黎講
CCTV b好技窮

黎緊日本打風又可以話安倍政府救災不力，影響xx月大選選情

香港笑話 TVB新聞

明明全球轉軚夾攻中國仲可以講到中國好惦咁
細個有冇睇過狼來了呀

槍擊案呢

fake news

CCTVB上上下下全家死絕、腸穿肚爛、求生不得、求死不能、禍延子孫、萬劫不復

認撚住佢

邊度黎的太監

支那個世界觀唔係美國就係日本同俄羅斯
頭3分鐘講下香港野 之後就話美國衰野如侵既性醜聞同民望又極低 美國人個個都唔鍾意佢
跟住就去到播中國又超英趕美既教育科刑等 人民豐衣足食得到國際認可 已經係世界大國 之後又轉個頭話中國不停比美帝壓迫 同用手段逼害威脅
唉屌你老母真係日日如是

Winner winner chicken dinner

佢呢個樹仁talk真係教壞班學生。
請其他台老闆，採主，記者或主播做分享都好過請佢。
無去聽，但睇返學生手稿。

他(袁志偉)更相當認真勸導學生：「當主播是賺不了錢的，想要賺錢就不要當主播！」

你個台部分前主播，咪就係當你個台係跳板，讀夠幾年稿，學前輩做明星賣輪。

袁志偉認為當主播並非要相貌出眾不可，其實只須「個樣不要嚇壞細路」、咬字清晰、讓人感到值得信任以及對新聞有一定認識便可以。

屌你老母，如果要咬字清晰，你個台起碼3-4個要起身走人。你D新聞信得過，主播個樣正正常常就已經值得信任。你D新聞信唔過，搵D靚仔靚女根本無用，況且你D主播真係唔靚。

面對同學的問題「對主播星級化，你持何種態度?」袁表示，無線一貫的作風是不希望出位，誇張的情況出現。

你個台主播記者上報上雜誌仲多過有線、now、31好多倍，但全部都係緋聞、爭上位、搭車返工無聊嘢，都唔知係唔係同記者夾料造新聞。同埋如果唔想明星化，點解你個台D記者主播特別多IG/FB係public，而其他台無咁多？同埋又話唔會請趙海珠呢類非新聞系主播，麥詩敏唔係咩？

tvb班雞識閪報訃聞咩 日日都錯

呢個post要廣傳

將果d野轉成英文會唔會比鬼佬狂屌

樓主hi

竟然有四隻支那狗負皮

應該係CCTVB d 賤狗種

迷愛

下世都做中國人啦

大贏家

執柒咗佢啦垃圾FAKE NEWS
CCTVB死全家

咁日本暴雨熱浪打風係事實, 香港人鄉下出事CCTVB都唔報得咩
唔好自欺欺人啦child登仔, CCTVB唔報唔代表件事冇發生㗎

大事唔報報小事

賤畜
唔係叫你唔好報
做到咁出面就大家都知咩事啦

互動新聞台24小時不停loop 日本水災同美國槍擊案

你個垃圾台播既垃圾新聞有閪人睇既咩
係都睇Now同Cable啦

係屋企都睇now 同有線

cctvb 真係狗也不屌